貓奶粉點沖

Ollio Milpy貓奶粉點沖架
無寫加幾多水
上網又無教學

無up 錯

無up 錯+1

佢有寫 一份粉比兩份水
已真心

腳呀

腳磨牙

感謝新做奴才咩都唔識